Cyberpunk熱潮要掘起啦！！！

反烏托邦世界觀 - 地下組織唔屈服極權管治底下點

樣武力抵抗！！！

80年代電子音樂 - Synthwave!!! Retrowave!!!

半人半機器結合 - 鋼鐵與肉體，過去與未來，現實

與虛幻等交織！！！(from wiki)

仲有紅，藍，紫色系霓虹燈，Countach跑車，椰

子樹logo!!!

WAKE THE FUCK UP SAMURAI

WE HAVE A CITY TO BURN!!!

wtf

咩事啊ching

上面自爆三個

ban ban ban

上面烈士

做乜9

條女好似唔錯片呢

有無多啲cyberpunk 類音樂介紹？

synthwave
darksynth
witch house

正，估唔到有同好

仲有無多啲相似嘅？

retrowave
future techno